九巴首位80後美女車長-有圖

靚女+司機
各位在馬路小心小心

樓主驗下眼好喎

城巴呀文盲

好似有小小肥...

城巴pr

城巴pr
將計就計

樓豬係九巴打手

有冇著住黑絲踩油門

好想屌

好明顯係新腥港人啦
呢條友出名係五毛來

指甲

痴撚線

九巴

九巴同城巴都唔識分返屋企訓啦

阿豬阿狗都美女

素顏講，已經好過唔少明星

熊貓

嘩屌，我屌啊

有車

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

認到係柴灣樂軒臺停車費，有無巴打去睇下架golf係唔係到

樓豬要求都好低下

巴打們儲夠錢可以開始競標埋單
實幹型老婆

求fb/ig

最初都幾有好感，不過睇報導又話咩搞車會又剩，之前又飲食業
有可能係食煙mk妹

btw我知關我撚事，又唔係我條女

巴打唔講得fb都po多幾張相比小弟幻想下
thx

這些機會

睇左啦，我要私人fb d相

好撚正啊 我屌埋你哋嗰份

好有佐佐木希feel

好想做個油門

但把聲又唔臭閪

屌得過

識佢，無乜架子，轉數慢慢地
有穩定男友，揸golf 1.4tsi（手車辣）
人幾nice，私底下唔知，但一定唔臭閪
因為佢呢幾日多左好多人入會

利申：同期車會會員

其實睇佢笑個樣都知應該唔會係臭閪
求ig

好心早D瞓，揸車冇精神好危險

姐姐

連登->公海->連登

素顏來講算高質

車長黎講算係少有
不過行出行大把呢d 質素

重點

對腳好撚正呀
more

對黑絲正到 想佢幫我轉波